周向榮：人生無常 盡量搵錢

周向榮：人生無常 盡量搵錢

港聞

【DR誤殺案】
【本報訊】DR醫學美容集團涉推實驗療程造成一死兩傷殘案件昨在高院續審。事發後DR老闆周向榮在員工通告中指公司忽受無妄之災，彰顯人生起落無常，「所以叫大家平時有機會盡量搵錢就係咁解」，告誡員工即使「完全唔關自己事」，別人做錯都會影響自己。

胡詠欣

發通告稱公司受無妄之災

前DR文員胡詠欣昨供稱，她在首被告周向榮的太子道麒麟閣家中上班，周和多名家人住在該處。她每晚需將DR門市的營業數字整理給周看，並負責處理周家日常事務，如訂機票和餐廳座位、安排司機接子女上學。她亦需製作員工通告，周會口述內容，由文員輸入電腦，周如在場會邊說邊修改。控方曾引述通告以「金鵝」和「隱藏的導彈」形容大客，胡指周曾指示她寫在通告中。
控方昨宣讀寫於2012年10月8日的通告，周在內文指傳媒自事件曝光後不斷攻擊公司，雖然律師和公關勸阻他，但他為了公司將來，「一定要勇敢企出來面對傳媒的質詢、責罵及道歉」，故兩日前召開記者會。周稱「整件事我都是受害者」，生意受損，胞姊亦得重病，他指逾40顧客做過涉事療程，不知為何突有4人出事。
通告續指：「大家見到公司今次忽然受到無妄之災，就知道人生起落無常，所以叫大家平時有機會盡量搵錢就係咁解，永遠唔知幾時突然間有啲災難，完全唔關自己事，自己好努力無做錯事，但別人做錯的事都會直接影響自己。今次我仍然不知道哪些人做錯了？錯在哪裏？」胡指通告署名「DR」代表周，她入職時獲告知周曾當醫生，同事叫他Doctor。周的代表律師指署名DR不是代表周，而是公司名稱，胡不同意。聆訊今續。
案件編號：HCCC437/15
■記者勞東來

相關新聞

6職員周家上班隨時候命

港聞 8小時前